蠻夷外交部：美國務院涉華報告最終被掃進歷史垃圾堆

外交部：美國務院涉華報告最終被掃進歷史垃圾堆

美國國務院日前發表一份長70頁多的研究報告，提出美國需要完成的應對中國挑戰的10項任務。在北京，外交部發言人趙立堅回應指，這份文件是美國國務院一些“冷戰活化石”炮制的又一反華謊言集，最終“只能被掃進歷史的垃圾堆”。

趙立堅說，這份文件充分暴露美方一些人根深蒂固的冷戰思維和意識形態偏見，他們企圖重啟冷戰的險惡圖謀，必將遭到唾棄，注定要失敗。

原文網址：

蠻夷口交部

俄佬共產黨應該係匈奴定係東胡

係,同支那一齊入垃圾堆
火化埋最好